{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157761?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 브라운도트 시청점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約の際、客室料金は2人基準で策定され、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 追加入室人数は1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は過度の騒音により退室措置が取れますので、静かにお使いください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 客室のご利用にあたっては、次のようなご案内に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数について教えてください。",
            "answer": "追加入室人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻し及びキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間のルールについて教えてください。",
            "answer": "夜間は過度の騒音により退室措置が取れますので、静かにお使いください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 420
    }
}